屌奶媽 上大英堂俾啲學霸撚想到自殺

過左week 2大英
試過俾人問到啞撚左
又試過俾miss同學霸串我唔識講野
交完份assignment基本上滿江紅
個miss話要拎錯誤示範出黎嗰陣尷尬到
仲要做group project
好彩我身材都ok(155cm75kghcup）
有個視障嘅同學仔肯同我一組
仲有10個week真係唔知點捱

小妹英文水平大概係咁：
diu... i want to kill myself because i was inched by good students in university english lesson

你英文都唔錯

diu no la
me dse english got 4 marginally

ok, how much 1q?

tg me for details

ig: princejoyce
tg: pornhub_bot

恆大人只係識交配同配種就夠, 駛撚識睇英文?